# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
# Marguerite Su, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: add-on-creator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-25 18:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-31 02:08+0800\n"
"Last-Translator: 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the add-on-creator module
#: src/clients/add-on-creator.rb:54
msgid "Creator for add-on products"
msgstr "附加产品创建器"

#. command line help text for 'create' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:67
msgid "Create and build a new add-on product."
msgstr "创建并构建一个新的附加产品。"

#. command line help text for 'clone' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:77
msgid "Create and build a new add-on product based on an existing one."
msgstr "基于现有附加产品创建和构建一个新的附加产品。"

#. command line help text for 'sign' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:87
msgid "Sign unsigned Add-On Product"
msgstr "签署未署名的附加产品"

#. command line help text for 'list' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:97
msgid "List available add-on product configurations."
msgstr "列出可用的附加产品配置。"

#. command line help text for 'create' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:107
msgid "Build an add-on product from the selected configuration."
msgstr "基于所选配置构建一个附加产品。"

#. command line help text for 'create' action
#: src/clients/add-on-creator.rb:117
msgid "Delete the selected add-on product configuration."
msgstr "删除所选附加产品配置。"

#. command line help text for 'rpm_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:125
msgid "Path to directory with packages"
msgstr "存放软件包的文件夹的路径"

#. command line help text for 'content' option (do not translate 'content', it's a name)
#: src/clients/add-on-creator.rb:132
msgid "Path to content file"
msgstr "内容文件路径"

#. command line help text for 'existing' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:139
msgid "Path to directory with existing Add-On Product"
msgstr "存放现有附加产品的文件夹的路径"

#. command line help text for 'generate_descriptions' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:146
msgid "Generate new package descriptions (do not copy)"
msgstr "生成新的软件包描述 (不复制)"

#. command line help text for 'package_descriptions_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:152
msgid "Path to directory with package descriptions"
msgstr "存放软件包描述的文件夹的路径"

#. command line help text for 'patterns_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:159
msgid "Path to directory with patterns definitions"
msgstr "存放软件集定义的文件夹的路径"

#. command line help text for 'output_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:166
msgid "Path to the output directory"
msgstr "输出文件夹的路径"

#. command line help text for 'create_iso' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:173
msgid "Create the ISO image"
msgstr "创建 ISO 映像"

#. command line help text for 'iso_name' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:179
msgid "Name of the output ISO image"
msgstr "输出 ISO 映像的名称"

#. command line help text for 'output_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:186
msgid "Path to the output directory for ISO image"
msgstr "ISO 映像的输出文件夹的路径"

#. command line help text for 'do_not_sign' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:193
msgid "Do not sign the product"
msgstr "不签名该产品"

#. command line help text for 'gpg_key' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:199
msgid "GPG key ID used to sign a product"
msgstr "用于签署产品的 GPG 密钥 ID"

#. command line help text for 'passphrase' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:206
msgid "Passphrase to unlock GPG key"
msgstr "解锁 GPG 密钥的密码"

#. command line help text for 'passphrase_file' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:213
msgid "Path to file with the passphrase for GPG key"
msgstr "含有 GPG 密钥解锁密码的文件的路径"

#. command line help text for 'passphrase' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:220
msgid "Resign all packages with selected key."
msgstr "用所选密钥为全部软件包重新签名。"

#. command line help text for 'workflow' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:226
msgid "Path to workflow definition file (installation.xml)"
msgstr "工作流程定义文件 (installatioin.xml) 的路径"

#. command line help text for 'y2update' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:233
msgid "Path to workflow dialogs archive (y2update.tgz)"
msgstr "工作流程对话存档 (y2update.tgz) 的路径"

#. command line help text for 'y2update_packages_dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:240
msgid "Path to directory with YaST packages to form the workflow"
msgstr "存放 YaST 软件包的文件夹的路径，这些软件包将构成工作流程"

#. command line help text for 'license' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:247
msgid "Path to file with license texts (license.zip or license.tar.gz)"
msgstr "含有许可证文本的文件的路径 (license.zip 或 license.tar.gz)"

#. command line help text for 'info' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:254
msgid "Path to file with 'info' text (media.1/info.txt)"
msgstr "含有  'info' 文本的文件的路径 (media.1/info.txt)"

#. command line help text for 'extra_prov' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:261
msgid "Path to file with additional dependencies (EXTRA_PROV)"
msgstr "指向有额外依赖关系的文件的路径 (EXTRA_PROV)"

#. command line help text for 'addon-dir' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:268
msgid "Path to directory with Add-On Product"
msgstr "含有附加产品的目录的路径"

#. command line help text for 'do_not_build' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:275
msgid "Do not build the product, only save new configuration."
msgstr "不构建产品，仅保存新的配置。"

#. help text for 'number' option; do not translate 'list'
#: src/clients/add-on-creator.rb:281
msgid "Number of the selected add-on (see 'list' command for product numbers)."
msgstr "选中的附加产品标号（用“list”命令查看产品编号）。"

#. command line help text for 'changelog' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:288
msgid "Generate a Changelog file."
msgstr "生成修订历史文件。"

#. command line help text for 'no_release_package' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:294
msgid "Do not generate the release package."
msgstr "不生成发行包。"

#. command line help text for 'product_file' option
#: src/clients/add-on-creator.rb:300
msgid "Path to file with the product description (*.prod)"
msgstr "产品描述文件的路径 (*.prod)"

#. error message, %1 is path
#: src/clients/add-on-creator.rb:398
msgid "File %1 does not exist."
msgstr "文件 %1 不存在。"

#. error message, %1 is path
#: src/clients/add-on-creator.rb:405
msgid "Directory %1 does not exist."
msgstr "目录 %1 不存在。"

#. question on command line
#: src/clients/add-on-creator.rb:454
msgid "Passphrase for key %1:"
msgstr "密钥 %1 的口令字："

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:475
msgid "Path to output directory is missing."
msgstr "缺少指向输出目录的路径。"

#. error message, missing tool
#: src/clients/add-on-creator.rb:609
msgid "/usr/bin/unzip does not exists"
msgstr "/usr/bin/unzip 不存在。"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:733
msgid "Path to directory with packages is missing."
msgstr "缺少包含软件包的目录的路径。"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:742
msgid "Path to content file is missing."
msgstr "缺少内容文件路径。"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:756
msgid "Path to existing Add-On is missing."
msgstr "缺少到当前附加产品的路径"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:774
msgid "Path to directory with Add-On is missing."
msgstr "缺少指向包含附加产品的目录的路径。"

#. command line summary, %1 is order, %2 product name
#: src/clients/add-on-creator.rb:813
msgid "(%1) Product Name: %2"
msgstr "(%1)产品名：%2"

#. command line summary
#: src/clients/add-on-creator.rb:821
msgid "\tVersion: %1"
msgstr "\t版本：%1"

#. command line summary
#: src/clients/add-on-creator.rb:828
msgid "\tInput directory: %1"
msgstr "\t输入目录：%1"

#: src/clients/add-on-creator.rb:834
msgid "\tOutput directory: %1"
msgstr "\t输出目录：%1"

#. command line summary, %1 is comma-separated list
#: src/clients/add-on-creator.rb:842
msgid "\tPatterns: %1"
msgstr "\t软件集：%1"

#. command line message, do not translate 'create', 'clone'
#: src/clients/add-on-creator.rb:864
msgid ""
"There is no add-on product configuration present. Create a new one using the "
"'create' or 'clone' commands."
msgstr "目前还没有附加产品的配置。您可以使用“创建”或者“克隆”命令创建一个。"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:876
msgid "Specify the add-on product to build."
msgstr "请指定将要被构建的附加产品。"

#. command line message
#: src/clients/add-on-creator.rb:917
msgid "There is no add-on product configuration present."
msgstr "目前还没有附加产品的配置。"

#. error message
#: src/clients/add-on-creator.rb:924
msgid "Specify the add-on product configuration that should be deleted."
msgstr "指定需要被删除的附加产品配置。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:99
msgid "Add-on Creator Configuration Overview"
msgstr "附加产品配置概览"

#. summary item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:128
msgid "Input directory: %1<br>"
msgstr "输入目录：%1<br>"

#. summary item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:133
msgid "Output directory: %1<br>"
msgstr "输出目录：%1<br>"

#. summary item, %1 is comma-separated list
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:142
msgid "Patterns: %1"
msgstr "软件集：%1"

#. help text
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:156
msgid ""
"<p>Start creating a new add-on product configuration with <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>添加</b>开始创建新的附加产品配置。</p>"

#. help text
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:160
msgid ""
"<p>Use <b>Edit</b> to modify the selected add-on product configuration.</p>"
msgstr "<p>使用<b>编辑</b>修改选定附加产品的配置。</p>"

#. help text
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:164
msgid "<p>Delete the selected configuration using <b>Delete</b>.</p>"
msgstr "<p>要删除选定配置，请单击<b>删除</b>。</p>"

#. help text
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:166
msgid ""
"<p>Build the new add-on product based on the selected configuration with "
"<b>Build</b>.</p>"
msgstr "<p>基于已选择的配置构建新的附加产品，请单击<b>构建</b>。</p>"

#. table header item
#. summary header
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:178
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2476
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#. table header item
#. input field label
#. desctiption of pattern keys
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:180
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1272 src/modules/AddOnCreator.rb:316
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#. push button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:192
msgid "&Build"
msgstr "构建(&B)"

#. yes/no popup
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:247
msgid "Really delete configuration \"%1\"?"
msgstr "是否确实要删除配置“%1”？"

#. dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:296
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:450
msgid "Add-On Product Creator"
msgstr "附加产品创建者"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:313
msgid "Create an Add-On &from the Beginning"
msgstr "从头创建附加产品(&F)"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:322
msgid "Create an Add-On Based on an &Existing Add-On"
msgstr "根据现有附加产品创建附加产品(&E)"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:332
msgid "&Path to Directory of the Existing Add-On Product"
msgstr "现有附加产品的目录的路径(&P)"

#. checkbox label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:343
msgid "&Generate Package Descriptions"
msgstr "生成软件包描述(&G)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:460
msgid "&Add-On Product Label"
msgstr "附加产品标签(&A)"

#. textentry label
#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:464
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:126
msgid "&Version"
msgstr "版本(&V)"

#: src/include/add-on-creator/complex.rb:468
msgid "Required Product"
msgstr "必需产品"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:483
msgid "SUSE &Linux Enterprise Server 11"
msgstr "SUSE &Linux Enterprise Server 11(&L)"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:492
msgid "SUSE L&inux Enterprise Desktop 11"
msgstr "SUSE L&inux Enterprise Desktop 11(&I)"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:501
msgid "S&USE Linux Enterprise 11"
msgstr "SUSE Linux Enterprise 11(&U)"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:510
msgid "SUSE Linux Enterprise 11 SP3"
msgstr "SUSE Linux Enterprise 11 SP3"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:519
msgid "openSUSE 12.&3"
msgstr "OpenSUSE 12.3"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:528
msgid "openSUSE 13.1"
msgstr "OpenSUSE 13.1"

#. radio button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:538
msgid "&Other"
msgstr "其它(&O)"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:556
msgid "&Path to Directory with Add-On Packages"
msgstr "附加软件包目录的路径(&P)"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:566
msgid "Path to Directory with Re&quired Product Packages"
msgstr "必需产品软件包目录的路径(&Q)"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:639
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:647
msgid "Directory %1 is not accessible."
msgstr "目录 %1 无法访问。"

#. error popup (input validation failed)
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:726
msgid ""
"The value of NAME may contain only\n"
"letters, numbers, and the characters \".~_-\"."
msgstr ""
"NAME 的值只能含有\n"
"字母、数字和字符“.~_-”。"

#: src/include/add-on-creator/complex.rb:756
msgid "LABEL"
msgstr "标签"

#. combo label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:758
msgid "La&nguage Code"
msgstr "语言代码(&N)"

#. textentry label
#. textentry label
#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:760
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1546
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:172
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#. Heading for help popup window
#. Heading for help popup window
#. Heading for help popup window
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:779
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1454
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:246
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. dialog caption - 'content' is file name
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:804
msgid "Product Definition"
msgstr "产品定义"

#. label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:896
msgid "Content File"
msgstr "内容文件"

#. table header
#. table header
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:902
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:941
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#. table header
#. table header
#. table header 2/2
#. table header 2/2
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:904
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:943
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1766
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:355
msgid "Value"
msgstr "值"

#. table header
#. table header
#. label for 'Des' pattern key
#. label for 'Des' key
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:906
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:945 src/modules/AddOnCreator.rb:351
#: src/modules/AddOnCreator.rb:579
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. push button label
#. button label
#. button label
#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:914
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:187
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:488
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:730
msgid "Im&port"
msgstr "导入(&P)"

#. checkbox label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:920
msgid "Show &Only Required Keywords"
msgstr "只显示必需关键字(&O)"

#. check box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:930
msgid "Generate Release Package"
msgstr "生成发行包"

#. label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:935
msgid "Product File"
msgstr "产品文件"

#. push button label
#. push button label
#. button label
#. button label
#. button label
#. button label
#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:952
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1590
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1744
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:157
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:461
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:718
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:342
msgid "I&mport"
msgstr "导入(&M)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1024
msgid "Choose the Existing Content File"
msgstr "选择现有内容文件"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1071
msgid "Choose the Existing Product File"
msgstr "选择现有产品文件"

#. error popup
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1090
msgid ""
"Enter the values for these items:\n"
"%1"
msgstr ""
"输入以下项的值：\n"
"%1"

#. table item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1148
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. table item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1150
msgid "No"
msgstr "否"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1171
msgid "Value of \"%1\""
msgstr "“%1”的值"

#. input field label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1262
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. combo box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1282
msgid "Flag"
msgstr "标志"

#. combo box item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1285
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#. combo box item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1287
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#. combo box item
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1289
msgid "Lower than"
msgstr "小于"

#. input field label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1300 src/modules/AddOnCreator.rb:322
msgid "Release"
msgstr "释出编号"

#. input field label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1310
msgid "Flavor"
msgstr "类型"

#. input field label
#. table item label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1320 src/modules/AddOnCreator.rb:735
msgid "Patch level"
msgstr "补丁级别"

#. MultiSelectionBox label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1414
msgid "&Packages"
msgstr "软件包(&P)"

#. check box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1417
msgid "Select or Deselect &All"
msgstr "全选或全部取消选择(&A)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1611
msgid "Choose the file with the text to be imported."
msgstr "选择含有要导入的文本的文件。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1633
msgid "Package Descriptions"
msgstr "软件包描述"

#. combobox label
#. combobox label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1695
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1731
msgid "Description File &Language Code"
msgstr "描述文件语言代码(&L)"

#. button label
#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1704
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1741
msgid "Add Lan&guage"
msgstr "添加语言(&G)"

#. table header
#. label for 'Pkg' key
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1754 src/modules/AddOnCreator.rb:575
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#. table header 1/2
#. table header 1/2
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1764
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:353
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1782
msgid "Location of the File with Additional &Dependencies"
msgstr "附加依赖关系文件位置"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1896
msgid "Choose the New Package Description File"
msgstr "选择新软件包描述文件"

#. error popup (correct name is 'packages.*')
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:1909
msgid ""
"The package description file is named incorrectly.\n"
"Choose another one."
msgstr ""
"软件包描述文件命名错误。\n"
"请选择其他名称。"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2044
msgid "Choose the Path to EXTRA_PROV File"
msgstr "选取 EXTRA_PROV 文件路径"

#. error popup
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2054
msgid ""
"The file '%1' does not exist.\n"
"Choose another one."
msgstr ""
"文件“%1”不存在。\n"
"请选择另一个文件。"

#. frame label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2090
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#. radiobutton label (key type)
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2104
msgid "&DSA"
msgstr "DSA(&D)"

#. radiobutton label (key type)
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2109
msgid "&RSA"
msgstr "RSA(&R)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2119
msgid "Key &Size"
msgstr "密钥大小(&S)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2124
msgid "E&xpiration Date"
msgstr "失效日期(&X)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2127
msgid "&Name"
msgstr "名称(&N)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2129
msgid "Commen&t"
msgstr "注释(&T)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2134
msgid "E-&Mail Address"
msgstr "电子邮件地址(&M)"

#. password widget label
#. password entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2137
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2251
msgid "&Passphrase"
msgstr "口令短语(&P)"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2144
msgid "New GPG Key"
msgstr "新建 GPG 密钥"

#. error popup (see Name, Comment, Email Adress text entries
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2189
msgid ""
"Name, comment, and e-mail address values are empty.\n"
"You must enter at least one of them to provide user identification.\n"
msgstr ""
"名称、注释和电子邮件地址值是空的。\n"
"您必须输入至少其中一个值，以提供用户标识。\n"

#. feedback popup headline
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2197
msgid "Generating Primary Key Pair"
msgstr "生成主密钥对"

#. feedback message
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2199
msgid ""
"If it takes too long, do some other work to give\n"
"the OS a chance to collect more entropy.\n"
msgstr ""
"如果费时太长，做些其他工作，让\n"
"操作系统有机会收集更多熵。\n"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2217
msgid "Signing the Add-On Product"
msgstr "正在签署附加产品"

#. combo box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2237
msgid "GPG &Key ID"
msgstr "GPG 密钥 ID(&K)"

#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2244
msgid "&Create..."
msgstr "创建(&C)..."

#. password entry label (verification)
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2258
msgid "&Passphrase Verification"
msgstr "口令短语验证(&P)"

#. checkbox label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2265
msgid "Re&sign all packages with selected key."
msgstr "用选定密钥为全部软件包重新签名(&S)"

#. error message
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2302
msgid "Passwords do not match. Try again."
msgstr "口令不匹配。请重试。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2334
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2358
msgid "P&ath to Output Directory"
msgstr "输出目录的路径(&A)"

#. check box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2364
msgid "Create &ISO Image"
msgstr "创建 ISO 映像(&I)"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2371
msgid "Image File Name"
msgstr "映像文件名"

#. check box label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2377
msgid "&Generate Changelog"
msgstr "生成修订历史(&G)"

#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2382
msgid "&Configure Workflow..."
msgstr "配置工作流程(&C)..."

#. button label
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2384
msgid "O&ptional Files..."
msgstr "可选文件(&P)..."

#. error popup
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2429
msgid "Enter the path to the directory for the add-on."
msgstr "输入附加产品目录的路径。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2469
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#. summary header
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2480
msgid "Patterns"
msgstr "软件集"

#. summary header
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2488
msgid "Input Directory"
msgstr "输入目录"

#. summary header
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2495
msgid "Output Directory"
msgstr "输出目录"

#. summary line
#: src/include/add-on-creator/complex.rb:2505
msgid "Creating an ISO image in the output directory"
msgstr "正在输出目录中创建 ISO 映像"

#. popup message
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:79
msgid ""
"A file with this name already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"该名称的文件已存在。\n"
"请选择其他名称。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:98
msgid "Expert Settings"
msgstr "专家设置"

#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:136
msgid "&info.txt File"
msgstr "info.txt 文件(&I)"

#. frame label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:141
msgid "&License Files"
msgstr "许可文件(&L)"

#. frame label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:171
msgid "README Files"
msgstr "README 文件"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:241
msgid "&Name of the New README File"
msgstr "新 README 文件的名称(&N)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:258
msgid "Choose the New README File"
msgstr "选择新的 README 文件"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:300
msgid "&Language for the New License File"
msgstr "新的许可文件的语言(&L)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:320
msgid "Choose the New License File"
msgstr "选择新的许可文件"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:401
msgid "Expert Settings, Part 2"
msgstr "专家设置，第 2 部分"

#. frame label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:445
msgid "&COPYING Files"
msgstr "COPYING 文件(&C)"

#. frame label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:472
msgid "COPY&RIGHT Files"
msgstr "版权文件(&R)"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:541
msgid "&Language for the New COPYRIGHT File"
msgstr "新的版权文件的语言(&L)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:560
msgid "Choose the New COPYRIGHT File"
msgstr "选择新的版权文件"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:605
msgid "&Language for the New COPYING File"
msgstr "新的 COPYING 文件的语言(&L)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:624
msgid "Choose the New COPYING File"
msgstr "选择新的 COPYING 文件"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:701
msgid "Expert Settings, Part 3"
msgstr "专家设置，第 3 部分"

#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:715
msgid "products"
msgstr "产品"

#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:721
msgid "patches"
msgstr "补丁"

#. button label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:724
msgid "&Import"
msgstr "导入(&I)"

#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:727
msgid "media"
msgstr "介质"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:769
msgid "Workflow Configuration"
msgstr "工作流程配置"

#. textentry label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:792
msgid "&Location of the File with the Workflow Description"
msgstr "工作流程描述文件的位置(&L)"

#. radiobutton label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:806
msgid "&No Additional YaST Modules"
msgstr "无其他 YaST 模块(&N)"

#. radiobutton label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:815
msgid "&Path to y2update.tgz"
msgstr "到 y2update.tgz 的路径(&P)"

#. pushbutton label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:823
msgid "&Browse"
msgstr "浏览(&B)"

#. radiobutton label
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:830
msgid "&Import the Packages"
msgstr "导入软件包(&I)"

#. table header
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:840
msgid "YaST Module Package"
msgstr "YaST 模块包"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:892
msgid "Choose the installation.xml File"
msgstr "选择 installation.xml 文件"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:911
msgid "Choose the Path to the y2update.tgz File"
msgstr "选择 y2update.tgz 文件的路径"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/dialogs.rb:922
msgid "Choose the YaST Module Package"
msgstr "选择 YaST 模块包"

#. Build dialog help
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Creating the Add-On</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在创建附加产品</big></b><br>\n"
"请稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:40
msgid ""
"<p>Writing the add-on configurations<br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>正在写入附加产品配置<br>\n"
"</p>\n"

#. help text for start menu
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:44
msgid ""
"<p>This module offers guidance for the creation of an add-on product.</p>"
msgstr "<p>该模块提供了创建附加产品的指南。</p>"

#. help text for start menu, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:48
msgid ""
"<p>Select how to create the new add-on product. You can create it from the "
"beginning or base it on an existing product.</p>"
msgstr ""
"<p>选择如何创建新的附加产品。您可以从头创建，也可以基于已有产品创建。</p>"

#. help text for start menu, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:52
msgid ""
"<p>When basing the new product on an existing product, check <b>Generate "
"Package Descriptions</b> to generate new descriptions of packages in the "
"existing product.</p>"
msgstr ""
"<p>基于已有产品创建新产品时，勾选<b>生成软件包描述</b>生成已有产品中软件包的"
"新描述。</p>"

#. help text for initial data (paragraph title)
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:56
msgid "<p><b>Name and Version</b></p>"
msgstr "<p><b>名称和版本</b></p>"

#. help text for initial data, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:60
msgid "<p>Enter the name and version of add-on product.</p>"
msgstr "<p>请输入附加产品的名称和版本。</p>"

#. help text for initial data, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:62
msgid "<p><b>Required Product</b></p>"
msgstr "<p><b>所需产品</b></p>"

#. help text for initial data, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:64
msgid ""
"<p>Select the product to which the new add-on product can be applied. This "
"selection forms the <b>REQUIRES</b> value of the <tt>content</tt> file.</p>"
msgstr ""
"<p>选择新附加产品可应用到的产品。此选择形成了 <tt>content</tt> 文件的 "
"<b>REQUIRES</b> 值。</p>"

#. help text for initial data (paragraph title), cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:68
msgid "<p><b>Add-On Packages</b></p>"
msgstr "<p><b>附加软件包</b></p>"

#. help text for initial data, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:70
msgid ""
"<p>Choose the path to the directory containing the RPM packages that should "
"form your add-on product.</p>"
msgstr "<p>选择存放了应构成您的附加产品的 RPM 软件包的文件夹的路径。</p>"

#. help text for initial data (paragraph title), cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:74
msgid "<p><b>Required Product Packages</b></p>"
msgstr "<p><b>必需产品软件包</b></p>"

#. help text for initial data, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:76
msgid ""
"<p>Optionally, choose the path to the directory containing the RPM packages "
"from the product the add-on product should be based on. These packages will "
"not be contained in the add-on product, but could be used for creating the "
"patterns later in the workflow.</p>"
msgstr ""
"<p>也可从附加产品应基于的产品中选择存放 RPM 软件包的文件夹的路径。这些软件包"
"不会被收录到附加产品中，但稍后可以用于在工作流程中创建软件集。</p>"

#. help text for content file editor (<tt>content</tt> is a name of file)
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:80
msgid "<p>Here, edit the values of the <tt>content</tt> file.</p>"
msgstr "<p>在此编辑 <tt>content</tt> 文件的值。</p>"

#. help text for content file editor, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:84
msgid ""
"<p>Enter the information required to identify the add-on product. Deselect "
"<b>Show Only Required Keywords</b> to see all attributes of the <tt>content</"
"tt> file.</p>"
msgstr ""
"<p>输入识别附加产品所需的信息。反选<b>仅显示必需关键词</b>查看 <tt>content</"
"tt> 文件的全部属性。</p>"

#. help text for content file editor, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:88
msgid "<p>Use <b>Import</b> to import an existing <tt>content</tt> file.</p>"
msgstr "<p>使用<b>导入</b>导入已有 <tt>content</tt> 文件。</p>"

#. help text for package description files
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:92
msgid ""
"<p>Edit the language-specific descriptions of packages (<tt>packages.lang</"
"tt> files) here.</p>"
msgstr "<p>在此编辑语言相关的软件包描述 (<tt>packages.lang</tt> 文件)。</p>"

#. help text for package description files, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:96
msgid ""
"<p>Use <b>Add Language</b> to add a description file for a new language. The "
"list of available languages is read from the <b>LINGUAS</b> value of the "
"<tt>content</tt> file. Import an existing file with package descriptions "
"with <b>Import</b>. Delete the description file with <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>使用<b>添加语言</b>添加新语言的描述文件。可用语言列表是从 <tt>content</"
"tt> 文件的 <b>LINGUAS</b> 值读取的。使用<b>导入</b>导入已有的软件包描述文件。"
"使用<b>删除</b>删除描述文件。</p>"

#. help text for package description files, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:100
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> and <b>Edit</b> in the second table to modify description "
"entries for the selected package.</p>"
msgstr ""
"<p>使用第二张表中的<b>添加</b>和<b>编辑</b>修改所选软件包的描述项。</p>"

#. help text for package description files, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:104
msgid ""
"<p>Optionally, choose the path for the file providing <b>Additional Package "
"Dependencies</b> (EXTRA_PROV).</p>"
msgstr ""
"<p>另外，还可选择提供<b>额外软件包依赖关系</b> (EXTRA_PROV) 的文件的路径。</"
"p>"

#. help text for patterns
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:108
msgid "<p>Create and edit the patterns for the add-on product here.</p>"
msgstr "<p>在此为附加产品创建和编辑软件集。</p>"

#. help text for patterns, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:112
msgid ""
"<p>Use <b>New</b> to create a new pattern or <b>Import</b> to import an "
"existing one.</p>"
msgstr "<p>使用<b>新建</b>创建新软件集或使用<b>导入</b>导入已有软件集。</p>"

#. help text for patterns, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:116
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> and <b>Edit</b> in the second table to modify pattern "
"attributes.</p>"
msgstr "<p>使用第二张表中的<b>添加</b>和<b>编辑</b>修改软件集属性。</p>"

#. help text for patterns, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:120
msgid ""
"<p>Check <b>Required pattern</b> to mark the selected pattern as required "
"for\n"
"the add-on product. Such a pattern will be automatically preselected when "
"the installation of the add-on product is started.</p>"
msgstr ""
"<p>勾选<b>必需软件集</b>以标记所选软件集为附加产品必需。在开始安装附加产品时"
"将自动预选这样的软件集。</p>"

#. help text for the 'various settings' dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:124
msgid ""
"<p>Specify the path to the directory in which the add-on product should be "
"created. Select <b>Create ISO Image</b> to create the ISO image of the "
"product in the output directory.</p>"
msgstr ""
"<p>指定创建附加产品的文件夹路径。选择<b>创建 ISO 映像</b>在输出文件夹中创建产"
"品的 ISO 映像。</p>"

#. help text for the 'various settings' dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:128
msgid ""
"<p>Use <b>Generate Changelog</b> to generate a changelog file containing all "
"changes of packages on the add-on product made in the last two years.</p>"
msgstr ""
"<p>使用 <b>生成修订历史</b> 以生成修订历史文件，记录附加产品介质上软件包两年"
"内所有的修订。</p>"

#. help text for the 'various settings' dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:132
msgid ""
"<p>Adapt the workflow of the add-on product with <b>Configure Workflow</b>. "
"Use <b>Optional Files</b> to configure texts of <tt>README</tt> files, "
"licenses, and other optional values.</p>"
msgstr ""
"<p>用<b>配置工作流程</b>适配附加产品的工作流程。用<b>可选文件</b>配置 "
"<tt>README</tt> 文件、许可和其他可选的文本。</p>"

#. workflow help text
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:136
msgid ""
"<p>Here, you can enter the files necessary for customizing your add-on "
"product workflow.</p>"
msgstr "<p>您可以在这里输入自定义您的附加产品工作流程所必需的文件。</p>"

#. workflow help text
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:140
msgid ""
"<p>Enter the location of the file with the workflow description. This file "
"is an alternative to <tt>control.xml</tt> and is saved as <tt>installation."
"xml</tt> in the add-on product's base directory.</p>"
msgstr ""
"<p>输入工作流程描述文件的位置。该文件可代替 <tt>control.xml</tt>，在附加产品"
"的基本目录中保存为 <tt>installation.xml</tt>。</p>"

#. workflow help text
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:144
msgid ""
"<p>To use custom YaST modules during the installation of the add-on product, "
"enter the path to the <tt>y2update.tgz</tt> archive where these modules are "
"stored or configure the contents of <tt>y2update.tgz</tt> by specifying the "
"YaST RPM packages in <b>Import the Packages</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>安装附加产品时如需使用自定义 YaST 模块，请输入存储这些模块的 <tt>y2update."
"tgz</tt> 存档的路径，或通过在<b>导入软件包</b>中指定 YaST RPM 包配置 "
"<tt>y2update.tgz</tt> 的内容。</p>"

#. help text for expert dialog 1
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:148
msgid ""
"<p>The optional <tt>info.txt</tt> file gives information about the add-on "
"that should be displayed as a pop-up window with an <b>OK</b> button.</p>"
msgstr ""
"<p>可选的 <tt>info.txt</tt> 文件给出了有关应显示为带有<b>确定</b>按钮的弹出窗"
"口的附加相关信息。</p>"

#. help text for expert dialog 1, cont
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:152
msgid ""
"<p>The text of the license is displayed in a window with <b>Agree</b> and "
"<b>Disagree</b> buttons before the installation starts. The files with the "
"license texts in different languages are compressed to the <tt>license.zip</"
"tt> archive and stored in the <tt>media.1</tt> directory.</p>"
msgstr ""
"<p>安装开始前会在带有<b>同意</b>和<b>不同意</b>按钮的窗口中显示许可文本。不同"
"语言的许可文本文件压缩成了 <tt>license.zip</tt> 存档并保存在 <tt>media.1</"
"tt> 目录中。</p>"

#. help text for expert dialog 2
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:156
msgid ""
"<p>The <tt>COPYRIGHT</tt> and <tt>COPYING</tt> files can have various "
"language modifications and are stored in the root directory of the add-on "
"product.</p>"
msgstr ""
"<p><tt>版权</tt>和<tt>复制中</tt>文件可有不同语言的修订版，保存在附加产品的根"
"目录中。</p>"

#. help text for signing dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:160
msgid ""
"<p>Here, configure the signing of the add-on product. Choose a secret key "
"from the list of keys available or create a new one with <b>Create</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在此处配置附加产品的签名。从可用密钥列表选择密钥，或用<b>创建</b>创建新密"
"钥。</p>"

#. help text for signing dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:164
msgid "<p>Enter the passphrase needed to unlock the secret key.</p>"
msgstr "<p>输入解锁密钥所需的口令短语。</p>"

#. help text for signing dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:166
msgid ""
"<p>Decide if you want to <b>Sign All Packages</b> of the add-on product with "
"the selected key. All previous package signatures will be removed.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您希望用选定的密钥<b>签署全部软件包</b>。所有之前的软件包签名都会被移"
"除。</p>"

#. help text for generating new key dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:170
msgid ""
"<p>Enter the values necessary for generating the new primary key pair.</p>"
msgstr "<p>输入生成新的主密钥对所需的值。</p>"

#. help text for generating new key dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:174
msgid ""
"<p>The default size of a DSA key is 1024 bits. RSA keys may be between 1024 "
"and 4096 bits long.</p>"
msgstr ""
"<p>DSA 密钥的默认大小是 1024 位。RSA 密钥长度可介于 1024 和 4096 位之间。</p>"

#. help text for generating new key dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:178
msgid ""
"<p>As <b>Expiration Date</b>, enter the number of days after which the key "
"expires. If the number is followed by <tt>w</tt>,<tt>m</tt>, or <tt>y</tt>, "
"it indicates the number of weeks, months, or years. Leave the entry empty "
"for a key that never expires.</p>"
msgstr ""
"<p>至于<b>到期日</b>，请输入密钥到期前的天数。如果数字后面跟着 <tt>w</tt>、"
"<tt>m</tt> 或 <tt>y</tt>，则表示周数、月数或年数。对永不过期的密钥，保留该条"
"目为空白即可。</p>"

#. help text for generating new key dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:182
msgid ""
"<p>Use <b>Name</b>, <b>Comment</b>, and <b>E-Mail Address</b> to provide the "
"user identification with which the new key should be associated.</p>"
msgstr ""
"<p>用<b>姓名</b>、<b>注释</b>和<b>电子邮件地址</b>提供新密钥应关联的用户标"
"识。</p>"

#. help text for overview dialog
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:186
msgid ""
"<p>Here, see the overview of data for generating the add-on product.</p>"
msgstr "<p>在此处可查看生成附加产品的数据的概览。</p>"

#. help text for overview dialog, cont.
#: src/include/add-on-creator/helps.rb:190
msgid ""
"<p>Press <b>Finish</b> to create the add-on product in the output directory."
"</p>"
msgstr "<p>按<b>完成</b>在输出文件夹中创建附加产品。</p>"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:113
msgid "&Name of the New Pattern"
msgstr "新软件集名称(&N)"

#. combo box label
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:118
msgid "&Architecture"
msgstr "架构(&A)"

#. text entry label
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:128
msgid "&Release"
msgstr "释出编号(&R)"

#. popup message
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:150
msgid ""
"Such a pattern already exists.\n"
"Choose a different name or architecture.\n"
msgstr ""
"同名软件集已存在。\n"
"清选择其它名称或架构。\n"

#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:198
msgid "&Description"
msgstr "描述(&D)"

#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:202
msgid "&Summary"
msgstr "摘要(&S)"

#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:203
msgid "Ca&tegory"
msgstr "分类(&T)"

#. combo label
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:213
msgid "&Language Code"
msgstr "语言代码(&L)"

#. popup message
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:257
msgid ""
"A key with this name already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"同名密钥已存在。\n"
"请选择其他名称。"

#. dialog caption
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:319
msgid "Editor for Patterns"
msgstr "软件集编辑器"

#. table header
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:332
msgid "Name of the Pattern"
msgstr "软件集名称"

#. table header
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:334
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#. check box label
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:369
msgid "R&equired Pattern"
msgstr "必需软件集(&E)"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:445
msgid "Existing Pattern"
msgstr "现有软件集"

#. error message
#: src/include/add-on-creator/patterns.rb:601
msgid ""
"Such a pattern already exists.\n"
"Choose a different architecture.\n"
msgstr ""
"同名软件集已存在。\n"
"清选择其它架构。\n"

#. busy message
#: src/include/add-on-creator/wizards.rb:53
msgid "Importing product..."
msgstr "正在导入产品..."

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:139
msgid "Content file style"
msgstr "内容文件风格"

#. help text for content file CONTENTSTYLE key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:141
msgid "Must be the first tag of the content file."
msgstr "必须是内容文件的首个标签"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:150
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

#. help text for content file 'NAME' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:152
msgid "For internal usage. Same restrictions as for package names apply."
msgstr "内部使用。适用与软件包名称同样的限制规定。"

#. label of content file BASEARCHS key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:160
msgid "Product architectures"
msgstr "产品架构"

#. help text for content file 'BASEARCHS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:164
msgid ""
"Space-separated list of product architectures. Matches the available product-"
"release packages architectures. "
msgstr "使用空格分开的产品架构列表。与可用产品软件包的架构相匹配。"

#. label of content file 'VERSION' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:172
msgid "Product version and release"
msgstr "产品版本号和释出编号"

#. help text for content file 'VERSION' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:176
msgid "Product version and release as in RPM <tt>major.minor-release</tt>."
msgstr "产品版本号和释出编号（按 RPM <tt>major.minor-release</tt> 中所定义）。"

#. table item label
#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:185 src/modules/AddOnCreator.rb:720
msgid "Release number"
msgstr "释出编号"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:192
msgid "Distribution name"
msgstr "发行版名"

#. help text for content file 'DISTRIBUTION' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:194
msgid ""
"Some string denoting the distribution. The same string is most probably used "
"in the .rpms to denote the distribution. Usually a composition of the name, "
"version and architecture."
msgstr ""
"有些字符串表示发行版。同样的字符串也可能用在 .rpm 中表示发行版。通常是名称、"
"版本号和架构的一种组合。"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:201
msgid "Package description directory"
msgstr "软件包描述目录"

#. help text for content file 'DESCRDIR' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:206
msgid "Package description directory (relative to product directory)."
msgstr "软件包描述目录（相对于产品目录）。"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:214
msgid "Package data directory"
msgstr "软件包数据目录"

#. help text for content file 'DATADIR' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:216
msgid "Package data directory (relative to product directory)."
msgstr "软件包数据目录（相对于产品目录）。"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:225
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. help text for content file '' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:227
msgid ""
"UTF-8 encoded label. Default label if <b>LINGUAS</b> is omitted or no "
"default language can be determined."
msgstr ""
"UTF-8 编码标签。如果 <b>LINGUAS</b> 省略或无默认语言可确定，将是默认标签。"

#. label of content file 'LINGUAS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:234
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#. help text for content file 'LINGUAS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:236
msgid "ISO language code or language code_country code."
msgstr "ISO 语言代码或语言代码_国家/地区代码。"

#. label of content file 'LANGUAGE' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:243
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#. help text for content file 'LANGUAGE' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:247
msgid "Default language code."
msgstr "默认语言代码。"

#. label of content file 'PATTERNS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:256
msgid "Preselected patterns"
msgstr "预选软件集"

#. help text for content file 'PATTERNS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:260
msgid "List of patterns preselected by the product."
msgstr "产品预选软件集列表。"

#. label of content file key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:267
msgid "Vendor name"
msgstr "供应商名称"

#. help text for content file 'VENDOR' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:269
msgid "Vendor name (free form)."
msgstr "供应商名称（自由格式）。"

#. label of content file 'RELNOTESURL' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:277
msgid "Release notes URL"
msgstr "发布说明 URL"

#. help text for content file 'RELNOTESURL' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:281
msgid "URL from which to fetch release notes."
msgstr "可获取发布说明的 URL。"

#. label of content file 'UPDATEURLS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:288
msgid "Update URL"
msgstr "更新 URL"

#. help text for content file 'UPDATEURLS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:290
msgid "URL of the update source."
msgstr "更新源的 URL。"

#. label of content file LABEL.lang key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:300
msgid "Language-specific label"
msgstr "特定于语言的标签"

#. help text for content file 'LABEL.lang' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:304
msgid ""
"UTF-8-encoded <b>LABEL</b>. <tt>lang</tt> has the same syntax as the "
"<b>LINGUAS</b> values. For each language in <b>LINGUAS</b>, a matching "
"<b>LABEL.lang</b> is expected."
msgstr ""
"UTF-8 编码的<b>标签</b>。<tt>lang</tt> 的语法和 <b>LINGUAS</b> 值一样。对 "
"<b>LINGUAS</b> 中的每种语言，都期望有一个匹配的 <b>LABEL.lang</b>。"

#: src/modules/AddOnCreator.rb:328
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#. label for 'Sum' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:338 src/modules/AddOnCreator.rb:589
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. help text for 'Sum' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:340
msgid "One line label in the default language"
msgstr "默认语言的单行标签"

#. help text for 'Sum.lang' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:344
msgid "One line language-specific label."
msgstr "特定于语言的单行标签。"

#. help text for 'Des' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:354
msgid "Multiple line description in the default language"
msgstr "默认语言的多行描述"

#. help text for 'Des.lang' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:358
msgid "Multiple line description, language-specific."
msgstr "特定语言的多行描述。"

#. label for 'Cat' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:364
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. help text for 'Cat' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:366
msgid ""
"One line category in the default language used to group patterns. Categories "
"are intended for the user and can be specified freely."
msgstr "默认语言中用于分组软件集的单行分类。分类是为用户设计的，可自由指定。"

#. help text for 'Cat.lang' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:370
msgid "Language-specific version of the category."
msgstr "特定语言版本的分类。"

#. label for 'Vis' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:377
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#. help text for 'Vis' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:379
msgid "Set whether the pattern should be visible in the user interface."
msgstr "设置该软件集在用户界面中是否应可见。"

#. label for 'Prq' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:388
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#. help text for 'Prq' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:390
msgid "List of packages to install."
msgstr "要安装的软件包列表。"

#. label for 'Prc' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:398
msgid "Recommended packages"
msgstr "推荐的软件包"

#. help text for 'Prc' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:400
msgid ""
"These packages are installed by default but can be removed without complaint."
msgstr "默认安装这些软件包，但无需说明即可删除。"

#. label for 'Prs' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:408
msgid "Suggested packages"
msgstr "建议的软件包"

#. help text for 'Prs' pattern key
#. help text for 'Sug' pattern key
#. help text for 'SUGGESTS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:410 src/modules/AddOnCreator.rb:503
#: src/modules/AddOnCreator.rb:712
msgid ""
"These are just hints for an application and not handled during dependency "
"resolution."
msgstr "这些只是为某应用程序生成的提示，在依赖关系解决中并非如此处理。"

#. label for 'Ico' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:418
msgid "Icon filename"
msgstr "图标文件名"

#. help text for 'Ico' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:420
msgid ""
"If unspecified, the pattern name is used \n"
" instead (with blanks in the name replaced by underscores). If the filename "
"does not include a .png or .jpg extension, .png is appended. If no path is "
"specified, icons are searched for in the theme icon path (first /usr/share/"
"YaST2/theme/current/icons/32x32/apps/ then /usr/share/YaST2/theme/current/"
"icons/48x48/apps/). Absolute and relative paths (to the theme path /usr/"
"share/YaST2/theme/current/) are allowed."
msgstr ""
"若未指定，将转而使用软件集名称\n"
"（名称中的空格用下划线代替）。如果文件名不包括 .png 或 .jpg 扩展名，将附加 ."
"png。如果未指定路径，将在主题图标路径（起初是 /usr/share/YaST2/theme/current/"
"icons/32x32/apps/，然后是 /usr/share/YaST2/theme/current/icons/48x48/apps/）"
"中搜索图标。绝对路径和相对路径（相对于主题路径 /usr/share/YaST2/theme/"
"current/）都允许。"

#. label for 'Ord' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:429
msgid "Pattern Order"
msgstr "软件集排序"

#. help text for 'Ord' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:431
msgid ""
"This three-digit integer value defines the order of the pattern when listing "
"multiple patterns in the user interface."
msgstr "该三位整数值定义了在用户界面中列出多个软件集时其显示顺序。"

#. label for 'Req' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:441
msgid "Required patterns"
msgstr "必需软件集"

#. help text for 'Req' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:443
msgid "Patterns that need to be installed together with this pattern."
msgstr "必须和该软件集一起安装的软件集。"

#. label for 'Prv' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:451
msgid "Provided patterns"
msgstr "提供软件集"

#. help text for 'Prv' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:453
msgid ""
"Capabilities this pattern provides. They can be used to match <b>REQUIRES</"
"b> from others. Every resolvable has a provide by default--its own name and "
"edition. For example, package <i>bar-1.42-1</i> provides the capability "
"<tt>bar = 1.42-1</tt>."
msgstr ""
"该软件集提供的功能。它们可用于匹配其他的 <b>REQUIRES</b>。每个组件都有一个默"
"认的提供 － 其自身名称和版本。例如，软件包 <i>bar-1.42-1</i>提供功能 <tt>bar "
"= 1.42-1</tt>。"

#. label for 'Con' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:461
msgid "Conflicting patterns"
msgstr "冲突软件集"

#. help text for 'Con' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:463
msgid ""
"This pattern cannot be installed if the specified resolvable or one that "
"provides the capability is installed."
msgstr "若已安装了指定解析项或提供该功能的软件集，则无法安装此软件集。"

#. label for 'Obs' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:471
msgid "Patterns made obsolete"
msgstr "被淘汰的软件集"

#. help text for 'Obs' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:473
msgid ""
"When this pattern is installed, it uninstalls any \n"
"other patterns marked as obsolete here."
msgstr ""
"安装该软件集时，将卸载此处标记为淘汰的任何\n"
"其它软件集。"

#. label for 'Rec' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:481
msgid "Recommended patterns"
msgstr "推荐软件集"

#. help text for 'Rec' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:483
msgid ""
"A weak version of REQUIRES. If recommended patterns cannot be installed, no "
"error is shown."
msgstr "必需软件集的弱化版本。若无法安装推荐软件集，系统也不会报错。"

#. label for 'Sup' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:491
msgid "Supplemented patterns"
msgstr "补充软件集"

#. help text for 'Sup' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:493
msgid ""
"A reverse <b>Rec</b>. This pattern is installed if the specified capability "
"is provided by an installed resolvable. The dependency resolver installs it. "
"Uninstalling it is silently accepted."
msgstr ""
"逆向的<b>必需软件集</b>。若已安装的解析项提供了指定功能，将安装此软件集。依赖"
"关系解决器会安装它。它的卸载将被自动接受而无反馈。"

#. label for 'Sug' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:501
msgid "Suggested patterns"
msgstr "建议软件集"

#. label for 'Fre' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:511
msgid "Freshen"
msgstr "刷新"

#. help text for 'Fre' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:513
msgid ""
"The current pattern is only considered for installation if the pattern "
"specified here is installed."
msgstr "只有已安装这里指定的软件集才会考虑安装当前软件集。"

#. label for 'Ext' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:523
msgid "Extends"
msgstr "扩展"

#. label for 'Inc' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:529
msgid "Includes"
msgstr "包含"

#. label for 'Exnh pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:535
msgid "Enhanced patterns"
msgstr "扩展软件集"

#. label for 'Pcn' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:541
msgid "Conflicting packages"
msgstr "有冲突的软件包"

#. label for 'Pob' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:547
msgid "Obsolete packages"
msgstr "淘汰的软件包"

#. label for 'Pfr' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:553
msgid "Freshened packages"
msgstr "已刷新的的软件包"

#. label for 'Psp' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:559
msgid "Supplemented packages"
msgstr "补充的软件包"

#. label for 'Pen' pattern key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:565
msgid "Enhanced packages"
msgstr "增强的软件包"

#. help text for 'Des' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:581
msgid "Multiple line package description."
msgstr "多行软件包描述。"

#. help text for 'Sum' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:591
msgid "The package summary (label), a one line description of the package."
msgstr "软件包摘要（标签），软件包的单行描述。"

#. label for 'Ins' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:599
msgid "Installation Notification"
msgstr "安装通知"

#. help text for 'Ins' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:601
msgid ""
"An informal message shown to the user if the package is selected, such as a "
"test version warning or a commercial license."
msgstr "选择软件包时向用户显示的非正式消息，例如测试版本警告或商业许可。"

#. label for 'Del' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:608
msgid "Deletion Notification"
msgstr "删除通知"

#. help text for 'Del' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:610
msgid ""
"An informal message shown to the user if the package is selected for "
"deletion, such as a warning that the system is unusable without the package."
msgstr ""
"选择要删除的软件包时向用户显示的非正式消息，例如缺少了该软件包系统将无法使用"
"的警告。"

#. label for 'Eul' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:617
msgid "EULA"
msgstr "最终用户许可协议"

#. help text for 'Eul' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:619
msgid ""
"Text of the EULA. This text is displayed before the package installation. If "
"the user does not accept the EULA, the package is not installed."
msgstr ""
"最终用户许可协议(EULA)的正文，在安装软件包前会显示。如果用户不接受 EULA，软件"
"包就不会被安装。"

#. label of key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:660
msgid "Products that must be installed"
msgstr "必须安装的产品"

#. help text for 'REQUIRES' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:662
msgid ""
"<p>Resolvables that must be installed on the system to meet product "
"requirements.</p>"
msgstr "<p>必须安装在系统上以满足产品需要的组件。</p>"

#. label of PROVIDES key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:670
msgid "Provided products"
msgstr "提供的产品"

#. help text for 'PROVIDES' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:672
msgid ""
"Capabilities this product provides. They can be used to match <b>requires</"
"b> from others."
msgstr "此产品提供的功能。它们可以用来匹配其它产品的 <b>需要</b>。"

#. label of 'CONFLICTS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:680
msgid "Conflicting products"
msgstr "冲突的产品"

#. help text for 'CONFLICTS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:682
msgid ""
"This resolvable cannot be installed if the specified resolvable or one that "
"provides the capability is installed."
msgstr "如果指定组件或提供该功能的组件已安装，则不能安装该组件。"

#. label of 'OBSOLETES' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:690
msgid "Products made obsolete"
msgstr "已淘汰的产品"

#. help text for 'OBSOLETES' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:692
msgid ""
"When this resolvable is installed, it uninstalls any other resolvable with a "
"name matching this keyword."
msgstr "安装该组件时，将卸载名称和该关键字匹配的任何其他组件。"

#. label of 'RECOMMENDS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:700
msgid "Recommended products"
msgstr "推荐的产品"

#. help text for 'RECOMMENDS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:702
msgid ""
"A weak version of <b>requires</b>. An attempt is made to fulfill "
"<b>RECOMMENDS</b>, but they are silently ignored if no match is possible."
msgstr ""
"<b>REQUIRES</b> 的较弱版本。会尝试满足 <b>RECOMMENDS</b>，但如果无匹配，它们"
"将被忽略而无反馈。"

#. label of 'SUGGESTS' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:710
msgid "Suggested products"
msgstr "建议的产品"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:725
msgid "The URL for release notes RPM"
msgstr "发布说明 RPM 的 URL"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:730
msgid "Product description"
msgstr "产品描述"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:740
msgid "Product summary"
msgstr "产品摘要"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:745
msgid "Product line"
msgstr "产品行"

#. help text for 'productline' key
#: src/modules/AddOnCreator.rb:747
msgid ""
"A short name for the product, which does not change between service packs "
"and versions."
msgstr "产品的短名称，该名称不随服务包或版本号变化而变化。"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:754
msgid "Update repository key"
msgstr "更新源密钥"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:759
msgid "Type of media"
msgstr "介质类型"

#. help text for media type
#: src/modules/AddOnCreator.rb:761
msgid ""
"Type of media that will be used for target product. Possible values are: cd, "
"ftp, dvd5, dvd9."
msgstr "介质类型将用于目标产品。可用的值有：cd，ftp，dvd5,dvd9。"

#. table item label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:768
msgid "Product flavor"
msgstr "产品类型"

#. help text for media type
#: src/modules/AddOnCreator.rb:770
msgid "Description of the flavor or variant of a product, e.g. DVD, FTP, Live"
msgstr "产品类型或产品种类的描述，例如 DVD，FTP，Live"

#. AddOnCreator Build dialog caption
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1694
msgid "Generating Product Data"
msgstr "生成产品数据"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1698
msgid "Find package directories"
msgstr "查找软件包目录"

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1702
msgid "Looking for package directories..."
msgstr "正在搜索软件包目录..."

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1709
msgid "Check package architectures"
msgstr "检查软件包架构"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1711
msgid "Generate content file defaults"
msgstr "生成内容文件默认值"

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1718
msgid "Checking package architectures..."
msgstr "正在检查软件包架构..."

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1720
msgid "Generating content file defaults..."
msgstr "正在生成内容文件默认值..."

#. Progress stage
#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1728 src/modules/AddOnCreator.rb:1735
msgid "Generate package descriptions"
msgstr "生成软件包描述"

#. help text
#: src/modules/AddOnCreator.rb:1746
msgid "<b>Wait while generating data for add-on...</b><br/>\n"
msgstr "<b>生成附加产品的数据，请等待...</b><br>\n"

#. error report
#: src/modules/AddOnCreator.rb:2730
msgid ""
"Failed to install obs-productconverter package.\n"
"Release package will not be generated."
msgstr ""
"无法安装 obs-productconverter 软件包。\n"
"将不会生成发行包。"

#. error popup
#: src/modules/AddOnCreator.rb:2923
msgid ""
"Build of release package failed with\n"
"'%1'."
msgstr ""
"发行包编译失败，失败信息：\n"
"'%1'。"

#. error label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3283
msgid "Signing of the product failed."
msgstr "签署产品失败。"

#. checkbox label
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3301
msgid "Try again with different passphrase"
msgstr "换一个不同的口令再重试"

#. ask for pw now %1 is key id, %2 user name
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3857
msgid ""
"Enter passphrase for GPG key %1\n"
"(%2)"
msgstr ""
"输入 GPG 密钥 %1 的口令字\n"
"(%2)"

#. AddOnCreator Build dialog caption
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3879
msgid "Creating the Add-On"
msgstr "创建附加产品"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3883
msgid "Write the content file"
msgstr "写入内容文件"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3885
msgid "Create the structure of the add-on"
msgstr "创建附加产品结构"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3887
msgid "Write the patterns"
msgstr "写入软件集"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3889
msgid "Copy the packages"
msgstr "复制软件包"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3891
msgid "Generate the release package"
msgstr "生成发行包"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3893
msgid "Create MD5 sums"
msgstr "创建 MD5 和"

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3895
msgid "Sign resulting product"
msgstr "为最终产品签名"

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3899
msgid "Writing the content file..."
msgstr "正在写入内容文件..."

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3901
msgid "Creating the structure of the add-on..."
msgstr "正在创建附加产品结构..."

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3903
msgid "Writing the patterns..."
msgstr "正在写入软件集..."

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3905
msgid "Copying the packages..."
msgstr "正在复制软件包..."

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3907
msgid "Generating the release package..."
msgstr "正在生成发行包..."

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3909
msgid "Creating MD5 sums..."
msgstr "正在创建 MD5 和..."

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3911
msgid "Signing resulting product..."
msgstr "正在为最终产品签名..."

#. Progress stage
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3916
msgid "Create ISO image"
msgstr "创建 ISO 映像"

#. Progress step
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3918
msgid "Creating ISO image..."
msgstr "正在创建 ISO 映像..."

#. Progress finished
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3921
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Error message (do not translate 'content'
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3957
msgid "Cannot write content file."
msgstr "无法写入内容文件。"

#. Error message
#: src/modules/AddOnCreator.rb:3978
msgid "Cannot create the output directory structure."
msgstr "无法创建输出目录结构。"

#~ msgid "openSUSE 11.&4"
#~ msgstr "OpenSUSE 11.4(&4)"

#~ msgid ""
#~ "<p>Resolvables that must be installed on the system to meet the needs of "
#~ "this product.</p>\n"
#~ "<p>This is a space-separated list of names or <tt>kind:name</tt> pairs "
#~ "optionally followed by version constraints. Just a name denotes a "
#~ "dependency to a package, such as <tt>sles-release</tt> or <tt>sles-"
#~ "release-10</tt>. The kind can be package, pattern, or product, such as "
#~ "<tt>pattern:basesystem</tt>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>为满足该产品需要，必须在系统上安装的组件。</p>\n"
#~ "<p>这是用空格间隔的名称列表或<tt>种类:名称</tt>对列表，后面可以跟版本限"
#~ "制。若只有名称，则表示是包的附属，如 <tt>sles-release</tt> 或 <tt>sles-"
#~ "release-10</tt>。种类可以是包、模式或产品，如 <tt>pattern:basesystem</"
#~ "tt>。</p>"

#~ msgid "Resolvables needed before installation"
#~ msgstr "安装前需要的组件"

#~ msgid "Resolvables provided"
#~ msgstr "提供的组件"

#~ msgid ""
#~ "Capabilities this product provides. They can be used to match "
#~ "<b>REQUIRES</b> from others. Every resolvable has a provides by default- "
#~ "its own name and edition. For example, package <i>bar-1.42-1</i> provides "
#~ "the capability <tt>bar = 1.42-1</tt>."
#~ msgstr ""
#~ "该产品提供的功能。它们可用于匹配其他软件包的 <b>需要</b>。每个可解析项都有"
#~ "其默认提供者 － 其自身名称和版本。例如，软件包 <i>bar-1.42-1</i> 提供功能 "
#~ "<tt>bar = 1.42-1</tt>。"

#~ msgid "Conflicting resolvables"
#~ msgstr "组件有冲突"

#~ msgid "Resolvables made obsolete"
#~ msgstr "已过时的组件"

#~ msgid "Recommended resolvables"
#~ msgstr "推荐的组件"

#~ msgid "Suggested resolvables"
#~ msgstr "推荐的组件"

#~ msgid "Supplemented resolvables"
#~ msgstr "补充组件"

#~ msgid ""
#~ "A reverse <b>RECOMMENDS</b>. This product is installed if the specified "
#~ "capability is provided by an installed resolvable. The dependency "
#~ "resolver installs it. Uninstalling it is silently accepted."
#~ msgstr ""
#~ "相反的 <b>RECOMMENDS</b>。如果安装的组件提供了指定功能，将安装该产品。依赖"
#~ "关系解析程序将安装它。卸载它的指令被接受时无反馈。"

#~ msgid "Enhanced resolvables"
#~ msgstr "增强组件"

#~ msgid ""
#~ "A reverse <b>SUGGESTS</b>. This product can be installed if this "
#~ "capability is provided by an installed resolvable. It is just a hint for "
#~ "an application. For example, <i>SuSEplugger</i> can suggest packages for "
#~ "installation if specific hardware is found."
#~ msgstr ""
#~ "相反的 <b>SUGGESTS</b>。如果安装的组件提供了该功能，可安装该产品。这只是应"
#~ "用提示。例如，如果找到了特定硬件，<i>SuSEplugger</i> 会建议安装包。"

#~ msgid "SUSE &Linux Enterprise Server 10 SP2"
#~ msgstr "SUSE &Linux Enterprise Server 10 SP2"

#~ msgid "SUSE L&inux Enterprise Desktop 10 SP2"
#~ msgstr "SUSE L&inux Enterprise Desktop 10 SP2"

#~ msgid "S&USE Linux Enterprise 10 SP2"
#~ msgstr "S&USE Linux Enterprise 10 SP2"

#~ msgid "Product Definition (content File)"
#~ msgstr "产品定义（内容文件）"

#~ msgid "Name of the add-on product"
#~ msgstr "附加产品的名称"

#~ msgid "Product-specific capabilities."
#~ msgstr "特定于产品的功能。"

#~ msgid "Short label"
#~ msgstr "短标签"

#~ msgid ""
#~ "Distribution ID (vendor specific). The value of the keyword must not "
#~ "contain spaces. Only letters, numbers, and the characters \".~_-\" are "
#~ "allowed."
#~ msgstr ""
#~ "发布 ID（供应商专用）。该关键字的值不能含有空格。只允许使用字母、数字和字"
#~ "符“.~_-”。"

#~ msgid "Distribution version"
#~ msgstr "发布版本"

#~ msgid "Distribution version (vendor specific)."
#~ msgstr "发布版本（供应商专用）。"

#~ msgid "Minimum architecture base supported"
#~ msgstr "支持的最低基础体系结构"

#~ msgid ""
#~ "Minimum architecture base supported by this product. The default is the "
#~ "base architecture if no matching <b>ARCH.base</b> is found."
#~ msgstr ""
#~ "该产品支持的最低基础体系结构。如果没找到匹配的 <b>ARCH.base</b>，默认是基"
#~ "础体系结构。"

#~ msgid "Allowed architectures"
#~ msgstr "允许的体系结构"

#~ msgid "&ARCH"
#~ msgstr "存档(&A)"

#~ msgid "&Base Architecture"
#~ msgstr "基础体系结构(&B)"
